======================
DevNomiプログラム作成の環境です。  

  
構成
----
    - core.js          ... これから実装するプログラム
    - test.js          ... core.js のユニットテスト
    - index.html       ... test.js を実行するHTML

  
実装の進め方
------------
###事前に準備が必要な開発環境###
1. ブラウザ（Chrome でも IEでもお好きなものを）
2. テキストエディタ（お好きなものを。でもメモ帳はやめておいたほうがいいかも。。）

以上です。  

